經濟 中國擬發60億美元主權債

阿爺等錢駛

又玩印人民幣透過港紙兌美金，放入外匯，搞一帶一路